美國法案之所以可以咁快通過，真係要多謝中大，理大保衛戰嘅勇武手足！

勇武手足不怕犧牲對抗強權，佢哋所面對嘅壓力真係好大。

所以大家應該留低鼓勵說話俾手足。

其實勇武犧牲太大，個人建議勇武應該全面地下化保護好自身安全先可以打持久戰！

加油

聽日要出阿